如果唔怕死的話 721有啲咩可以做

因為某D原因, 其實死亡都已經到倒數緊

我發夢見唔到太多未來
反正都係
倒不如有D咩可以做
做D有意義既嘢呢?

721 全部人同我出去遊行

巴打 珍惜生命

遊就遊硬
係有咩仲可以做

發夢發到咳過血
應該個夢都就嚟醒

之前有暴徒話要自製核彈 我而家好驚

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

我個post講咗武力升級對場抗爭嘅必要性
我而家好驚暴徒有能力提煉濃縮鈾

即係咁講
橫又死掂又係死
不如死得有意義D

呢個post都值得睇

[策略] 將港共政權趕入後巷，然後眾人衝上去亂棍打死

仲有呢個
希望你睇完晒就明白場抗爭而家需要啲咩

[分析] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

都係

721 出來，好好活好活一秒

發夢夢到721和理非完咗之後有活動
但想參加完會有啲作為咁

巴打
留個tg
比d 社工聯絡下你關心下

記得追夢！冇夢等如枉過人生！

加油and good luck！

你的性命由自己掌握
可以睇睇黃花崗72烈士

721唔係終點
之後都好需要你齊上齊落

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

記住，親中暴徒、黑社會無論咩時期都係社會渣
滓，任何人攻擊佢地都唔會失去道德高地，大家盡情打，放手打，打死兩個當一雙，可以用任何形式羞辱佢地

呢班人全部都係收錢做野既僱傭兵，即使上到戰場都唔會受日內瓦公約保障，大家用任何非人道方法虐待佢地都唔會有任何後果。因為佢地本身就係不法之徒，唔會敢上庭做證，就算上庭佢地都係不可信證人，驚佢老母

join埋有心做嘢嘅勇武派
死都要死得有價值

好

死就死啦咁

thanks and bye everyone!!!

聽日一齊加油

樓主保重希望有機會係另一個世界重聚

做最前線囉，冇話一定要做啲送死嘅嘢嘅

巴打唔好亂諗嘢，堅持落去唔好放棄
或者前路好難行，但一日唔放棄都未輸晒
珍惜生命，721，唔值得呀

身邊仲有珍惜你嘅人，就算唔識你，都唔想你為咗啲咁嘅原因出事

一齊黎 一齊走

做你想做既事，做你認為正確既事

人身難得，養返好身子先！

應該無咩日子剩了

真正既死亡係冇人再記得一個人
革命先驅永遠名留青史
如果你係有決心既
可以睇下伊斯蘭教條

利申：支持和平與愛

你地夠唔夠薑去衝擊及佔領中聯辦

巴打, 我知你唔怕死, 想攬炒貢獻抗爭
但係而家未有須要烈士, 唔該你頂撚住先
第時須要你獻身自然會通知你

巴打

巴打 我地一齊去就一齊走
你頂住呀 留返條命睇我地點贏

跟法輪功巴打一齊衝擊西環打大boss

認真答你
依家即刻搵返你女朋友 同佢講清楚你既情況
叫佢同你一齊出去遊行
唔好驚衰!

如果你女朋友拒絕你
就上黎搵爸打同你一齊行

香港未完
你也未完
給香港信心 也給自己信心

...
用病嚟要脅一個人係最低賤的做法

我既然諗到行呢步
就會自己行落去

721見

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

夠勇都記住呢個

幫手po個ig fb 已經可以改變好多

入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！

感謝大家!!!

唔清楚你地咩事分手
但你自己話一D普通事

但我睇到你地係諗住結婚
相信係互相都好愛對方
所以對我黎講呢個唔係一個威脅
你自己諗清楚

巴打 一齊加油

喂呢個香港我地個個有份
憑咩你可以出最大份力啊

聽日遊行識多幾個同路人
或者你會改變諗法
好左膠
不過唔會掉低任何一個同路人

"唔怕死的人係好得人驚"
因為可以數到仲有幾多日就死.